<resources>
    <string name="app_name">F1 Team</string>
    <string name="btn_team">F1 Team</string>
    <string name="btn_detail">Detail</string>


    <string-array name="data_name">
        <item>Ferrari</item>
        <item>Mclaren</item>
        <item>Mercedes</item>
        <item>Red Bull Racing</item>
        <item>Williams</item>

    </string-array><string-array name="data_base">
        <item>Base : Maranello, Italy</item>
        <item>Base : Woking, United Kingdom</item>
        <item>Base : Brackley, United Kingdom</item>
        <item>Base : Milton Keynes, United Kingdom</item>
        <item>Base : Grove, United Kingdom</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_chief">
        <item>Team Chief : Frédéric Vasseur</item>
        <item>Team Chief : Andrea Stella</item>
        <item>Team Chief : Toto Wolff</item>
        <item>Team Chief : Christian Horner</item>
        <item>Team Chief : James Vowles</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_chassis">
        <item>Chassis : SF-25</item>
        <item>Chassis : MCL39</item>
        <item>Chassis : W16</item>
        <item>Chassis : RB21</item>
        <item>Chassis : FW47</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_champion">
        <item>World Championship : 16</item>
        <item>World Championship : 9</item>
        <item>World Championship : 8</item>
        <item>World Championship : 6</item>
        <item>World Championship : 9</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_desc">
        <item>
            Bagi banyak orang, Ferrari dan balap Formula 1 telah menjadi tak terpisahkan.
            Satu-satunya tim yang telah berkompetisi di setiap musim sejak kejuaraan dunia dimulai,
            Ferrari telah berkembang dari mimpi sederhana pendirinya, Enzo Ferrari, menjadi salah satu merek paling ikonik dan diakui di dunia.
            Kesuksesan datang dengan cepat melalui sosok-sosok seperti Alberto Ascari dan John Surtees, dan berlanjut – di tengah masa-masa sulit
            – dengan Niki Lauda pada tahun 1970-an dan kemudian Michael Schumacher pada tahun 2000-an,
            ketika Ferrari meraih lima gelar ganda berturut-turut yang belum pernah terjadi sebelumnya,
            mengukuhkan status mereka sebagai tim paling sukses dan terhiasi dalam sejarah F1
        </item>
        <item>
            Sejak memasuki olahraga ini pada tahun 1966 di bawah bimbingan dan usaha tak kenal lelah dari pendiri bernama sama,
            Bruce, kesuksesan McLaren tidak kurang dari menakjubkan.
            Lima dekade yang gemerlap telah menghasilkan tak terhitung jumlahnya kemenangan, posisi pole, dan podium,
            belum lagi sembilan kejuaraan konstruktor. Lebih dari itu,
            beberapa pembalap terbaik dalam olahraga ini membuat nama mereka bersama tim ini,
            termasuk Emerson Fittipaldi, Ayrton Senna, Mika Hakkinen, dan Lewis Hamilton
        </item>
        <item>
            Kebangkitan F1 modern Mercedes dimulai dengan pembentukan tim resmi untuk tahun 2010 -
            platform untuk kenaikan meteorit ke urutan Grand Prix.
            Tim ini menghasilkan kegembiraan besar sejak awal dengan kembalinya sensasional Michael Schumacher,
            tetapi berita utama segera menyusul di lintasan: tiga podium di musim debut mereka, semuanya melalui Nico Rosberg -
            yang kemudian meraih pole/victory ganda yang luar biasa di China pada tahun 2012.
            Musim berikutnya dia dipasangkan dengan Lewis Hamilton,
            duo ini melanjutkan untuk menggelar beberapa pertarungan epik untuk gelar juara saat Silver Arrows
            menyapu bersih semua di depan mereka dan menjadi salah satu kekuatan paling dominan di era F1 modern –
            sampai Red Bull datang dan mencuri mahkota itu. Namun demikian,
            dengan pemenang balapan yang terbukti George Russell kini dipasangkan dengan bintang yang sedang naik daun Kimi Antonelli,
            Mercedes tetap menjadi salah satu tim yang harus dikalahkan
        </item>
        <item>
            Red Bull bukanlah hal asing bagi F1 - sebagai sponsor - sebelum secara resmi bergabung sebagai tim pabrikan pada tahun 2004.
            Namun demikian, skala kesuksesan mereka selama dekade berikutnya sangat mengejutkan.
            Setelah podium pertama pada tahun 2006, tim tersebut menemukan ritme mereka pada tahun 2009,
            meraih enam kemenangan dan posisi kedua dalam klasemen konstruktor. Selama empat musim berikutnya,
            mereka menjadi kekuatan yang tak terbendung, meraih gelar ganda berturut-turut antara 2010 dan 2013,
            dengan Sebastian Vettel muncul sebagai juara kuadruple termuda dalam olahraga ini.
            Sekarang mereka merebut kembali kejayaan itu dengan bakat yang sama menariknya – seseorang bernama Max Verstappen
        </item>
        <item>
            Didorong oleh semangat dan kecermelangan almarhum Sir Frank Williams,
            Williams tumbuh dari awal yang sederhana menjadi raksasa Formula 1,
            tak tertandingi oleh siapa pun kecuali Ferrari dan McLaren dalam hal kesuksesan yang berkelanjutan.
            Selama empat dekade terakhir, tim ini telah mengumpulkan kemenangan Grand Prix dan kejayaan kejuaraan,
            dan dalam prosesnya telah membina beberapa bakat terbesar dalam olahraga ini, baik di dalam maupun di luar kokpit.
            Dan, setelah keputusan keluarga Williams untuk mundur setelah penjualan tim kepada Dorilton Capital pada tahun 2020,
            era baru telah dimulai
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="data_link">
        <item>https://www.formula1.com/en/teams/ferrari</item>
        <item>https://www.formula1.com/en/teams/mclaren</item>
        <item>https://www.formula1.com/en/teams/mercedes</item>
        <item>https://www.formula1.com/en/teams/red-bull-racing</item>
        <item>https://www.formula1.com/en/teams/williams</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_image">
        <item>https://cdn1-production-images-kly.akamaized.net/jMacjCAV_TAZCRybVLNje9eDq0Q=/800x450/smart/filters:quality(75):strip_icc():format(webp)/kly-media-production/medias/1299410/original/085836400_1469592744-logo.jpg</item>
        <item>https://static.wikia.nocookie.net/f1-formula-1/images/e/ed/McLaren.jpg/revision/latest?cb=20230118201145</item>
        <item>https://static.wikia.nocookie.net/f1-formula-1/images/1/1e/Mercedes.jpg/revision/latest?cb=20230119001246</item>
        <item>https://www.logotypes101.com/logos/192/9A4970424CE2C2B5BF5DC41EDF29DE3E/tn_red_bull.png</item>
        <item>https://preview.redd.it/a-fused-williams-and-atlassian-logo-to-commemorate-the-new-v0-bph9mq8j3vie1.png?width=1080&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=1b5e7228843f0376166dc5028c78b390dd6d83fd</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_image_detail">
        <item>https://cdn.ferrari.com/cms/network/media/img/resize/67587a0c4e5f24001074a2ca-scuderia-ferrari-cadillac-2026-news</item>
        <item>https://d3cm515ijfiu6w.cloudfront.net/wp-content/uploads/2025/01/23171426/mclaren-logo-2024.jpg</item>
        <item>https://cdn-9.motorsport.com/images/mgl/0RrzmDo0/s8/mercedes-f1-logo-1.jpg</item>
        <item>https://cdn-5.motorsport.com/images/mgl/Y99JQRbY/s8/red-bull-racing-logo-1.jpg</item>
        <item>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f9/Williamsracing-20200530-0001.jpg</item>
    </string-array>
</resources>